香港人打羽毛球咁叻, 點解唔發展同樣唔駛體能既捧球?

大家都係揸棍, 又唔駛跑動, 咁都唔把握機會發展, 真係好蠢

棒球唔洗跑 你認真既？

羽毛球唔駛體能

棒球係跑短跑咁濟 而且渣棒果個係雙手發力 羽毛球單手 要練既野都唔同請問樓主熟邊樣運動老老實實？

羽毛球同棒球唔使體能？

樓主玩開撲蝶咪唔洗體能 佢下下接唔到一樣唔洗體能 21:0姐

埸地問題

夜媽媽點解有d咁既搞笑post

樓主講得出羽毛球唔使體能就知樓主無接觸過羽毛球

我敢講讓樓主19:0佢都輸 唔洗體能 打五分你都冇哂氣啦

佢既羽毛球係玩開撲蝶 同啲廢老師奶企定定撲

羽毛球好講短時間爆發力
特別係雙打
球速又快

ok

你有無打過棒球？ 變速跑體能少d都唔掂

羽毛波練步法都夠練到你氣咳

籃波都唔使體能，所以發展得咁成功

羽毛球唔洗體能
你知唔知一場羽毛球跑動距離係等於半馬？
你知唔知一個羽毛球時速三百幾公里
你手部肌肉力量幾大需求？
你知唔知跳起個平均高度係等於奧運跳高銅牌？
同我講羽毛球唔使體能

棒球點解唔洗體能?
你預D波永遠都打唔中?跑慢D都死呀

樓主連棒球點打都唔識就講經
知唔知棒球得分要點做?

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

吹到咁大
跑半碼...減返開波企定時間 一場打幾耐
平均等於奧運跳高銅牌...用下腦都知冇可能啦

羽毛球體能拍得住足球

平均係奧運跳高銅牌
姐係有一半人跳得高過世界第3？
吹大左so

電莖就唔洗體能

唔洗跑？